BMW 335i E92 vs E93

小弟煩惱左好耐究竟E92定E93好
同埋咩年份後既spec比較好?因為兩款好似唔同時間facelift
麻煩巴打們分享下

兩樣野黎喎巴打

我都知,不過想睇下有冇車主分享下保養心得